偽娘都需要普通朋友既

上網不論乜平台 一話比人知自己係偽娘就會有人話想約炮/以為我想搵男朋友/問深入問題etc 係咪應該唔講人知等佢當我係女仔算 吹下水過下日晨姐 唔好下下都想屌得唔得 無一開始講明又話我呃你 想點 大佬我點知做朋友你都諗住要屌閪

一開始就話自己係偽娘又係咩心態？

因為識耐左知道 啲人又會話做乜唔一早講 所以應該唔好講？

你上面咪寫哂唔一早講嘅理由囉

Sor, 毒撚唔需要朋友，你都係去第個forum

好想識返個偽娘朋友
覺得你地好吸引

利申：hehe 對任何女性打扮嘅人都冇性趣

但好似講唔講都死

我唔信個個都唔需要 我係偽娘 同時都係個毒撚 雖然唔中意同人見面但都中意上網同人吹下水

無性趣但吸引係咩玩法 我有啲亂

不過 除晒衫唔係都一樣咩 如果無做任何後天改造

你做得偽娘預咗會難搵朋友過普通人啦

樓主幾歲? 有啲興趣想識下你

性格點先
成個女人咁就不了

都知道 無辦法

21

唔知點形容 對比男仔黎講似女 對比女仔又似男 你指既成個女人咁係邊種 普通女仔都好多唔同性格

打字後面會唔會有心心

呢啲野我通常睇人 同男朋友msg就會

Hi 偽娘萬歲

不過見多數人都二次元only

我咩次元都感興趣 性轉同偽娘
好奇問你會唔會著女裝出街

會呀 不過而家同男朋友住就少左 應該話本身係隱青所以好少出街

我剩係見過twich 有偽娘直播 台灣人好似同埋巴哈

香港味見過 btw 父母知唔知你偽娘

其實感覺香港都唔少 雖然我有見過面得兩個 台灣嗰啲好似明目張膽好多 父母知知地 無乜話我 我有個哥哥有佢繼後無問題 佢地而家比較擔心我搵工問題

返工正常look去返囉 一係去啲偽娘cafe （唔知有無）or 妹抖cafe
絲打幾歲 字頭都ok

同樓主一樣不過我有食藥 成日擔心搵工唔識點同對方講

我男女老少 都冇問題 歡迎pm

唔介意人知就開門見山講 老細介意既無計 隱瞞遲下都知
我覺得唔影響工作老細都唔介意挂

利申 ：無咩經驗 參考下

偽娘cafe有架但我唔係可愛型又怕面對人 我啱啱都有個朋友問我 話有模型鋪請part time 但我入去個Facebook page望左眼 全部著晒女僕裝 我雖然著過但唔係要日日咁著呱 唔敢in 加上呢類好似賣樣引男客既工 我男朋友都唔中意啦 我21 之前做過sales同侍應同文職 但如果再搵都想文職 唔太想面對人

偽娘都有屎忽屌
被約炮在所難免

所以我一直唔敢見大公司 公司仔文職著衫可以求其中性咁都ok

我新黎未學識點用pm

Cv都有寫性別 文職工作上唔太影響 佢地諗過無問題先請既 當然係難少少 大公司有時服裝有要求同有分男女厠既公司多數唔請 之前嗰份係得一個厠所無分性別 會睇到我個人資料既同事先知 其他就唔知 搞到我隔離位女同事以為我係女 好幾次撞到佢胸 真係有啲唔好意思

咁又係 等於一般女仔上網應該都好常收到呢類查詢？

呢啲好mk 仲有嗰啲係咪都www一輪、加啲擬聲詞都係

可以當你Barbie咁化妝換衫

利申 直巴

有啲女仔做呢類野我接受到既 睇人啦 有個好朋友好中意叫我老公又成日話如果我中意女仔同佢一齊就好 佢就係好中意send心心同錫錫嗰啲但唔覺佢討厭 不過我應該算好唔可愛既女仔 所謂麻甩系嗰堆 性格上我似女仔既應該係會比較中意受照顧同依賴 打扮同行為唔算似女仔

點解會中意玩公仔咁對人 有無細妹/女友？你咁講起我突然醒起我細個係比我哥當我公仔咁玩 拎媽媽啲化妝品畫我 又亂除我啲衫換衫

幾時先知 同埋幾先確認自己係鐘意做女性

一直都中意男仔 當時只知係gay 後來有次比女仔朋友捉左去試著浴衣開始女裝同化妝 比人圍住影既感覺到而家都好難忘

因為我唔靚，輪廓唔尖，身材唔夠苗條
自己想cos下女仔都做唔到
你阿哥可能都係咁想當你係自己咁扮靚靚

喺邊度經歷

係咪真係有J先? 長定短頭髮

好啲好奇tim
有無朋友因爲你偽娘而排斥或者離開你
變左我問你答 不過好想知 味試過有偽娘frd

係咪普通男仔都得?定係你想搵返偽娘做朋友

其實偽娘又好hehe又好直又好都係人一個
冇必要去區分自己或者比人區分
歡迎做朋友

利申： 中學時有一段短時間響個中間位諗過好耐自己係咩取向，但好快就知道自己仲係一個男（笑）

偽娘睇唔睇av? 係咪睇gv?

其實應該好少年輕人介意
只少我唔介意 (靚既話)
因為我估偽娘內心應該係女, 可以傾心事 呢樣我對著任何男性都做唔到, 而我又無女同我傾計

男女校
但屋企細細過將自己當女咁玩，同埋發現自己有時對女人野好有興趣，可能細過跟阿媽出去多，玩又同屋企附近個女仔玩，搞到中學果陣接觸到性別認同嘅野令到自己諗多左

不過對女人野有研究呢樣就到而家都會咁，所以同女仔傾到計，女人緣唔差但有個穩定女朋友

女人野靚呀嘛!!!
都唔明點解男人野D design咁柒 , 又貴
好羨慕你有女人緣

女人野靚係真，而家成日都會諗如果係女嘅話
我應該成份糧推晒去買衫同染髮整頭...
雖然我而家都係推晒份糧買衫整頭

Btw我都封左盤啦 我又唔係啲食家，女人緣用嚟自high嘅je

封咩盤
香港宜家興劏房

網上交友係9成都有目的架
呢個唔係偽娘既問題 而係女仔都會遇到
不過偽娘少見又唔理解 正常係會引發更多好奇心

btw我都係偽娘 樓主唔介意可以做朋友嗎

樓豬有無telegram留低

淨計外表 七/八成似女仔 但似女仔唔代表靚女啵 有男朋友可以係中意外表以外既野既 佢講過話中意我唔會出去浦嗰類

你男朋友都幾純

佢應該係純粹想玩我 細個嗰陣成日拎花灑射我

一啲動漫相關既場合 都係陪朋友去 攰到喊

本身無鬚 腳都遠睇唔覺得有毛 無乜問題 不過真實同二次元始終有啲距離 唔好諗太美好

呃你做乜 頭髮長到鎖骨位

讀書啲人我少聯絡不過多數本身都唔啱玩 唔friend亦唔會排擠我 有幾個女仔唔知乜事極憎我憎到閙完unfriend左 後來網上識既男性幾種啦 中意/好奇傾下/即時唔理我 難啲做普通朋友 有個做到後來因為人地女友唔中意我都無再搵佢 女仔就無乜野 可能當係女仔朋友咁

我乜人都無所謂 自己本身太宅 想網上有啲人傾下咋

哈哈呢度好似打錯字好危險咁

我本身都唔太想將自己分類 但好多時係一識人地都會問下男定女咁 咁既然問得索性答詳細啲好 如果明既人應該明 我自己一向覺得自己係中性 但咁答人地唔會明 我係對住男定女都會怕比人見到個身 掂到都會覺得唔知點咁 一般人係咪多數同性見裸體應該覺得無野架呢？

我一般av/男同偽娘/偽娘百合/gv都睇 有女仔既比較中意睇二次元 真人比較中意睇gv 偏愛重口味啲既 係我興趣廣泛 唔知其他係咪咁

但我對住女仔朋友覺得自己好唔女仔 由其傾同男友相處啲野 佢地總係會好多擔心乜都想check 我又無呢啲 成日聽佢地呻同男友嘈交乜乜乜 我同男女都會傾心事 不過覺得好多時同男仔做唔到耐朋友 因為女友們都唔中意我 唯有自動消失

咁佢係純粹蝦你wor
佢宜家點對你??